【825荃葵】提下大家，我地天橋戰未贏過，唔好輕敵

歷史回顧：
上環-比狗搶左條橋高空任射
上水-有手足比狗追到推埋落橋
沙田-希爾頓果幾兄弟連接位完全失守
今晚黃大仙-速狗兩邊跑上橋，圍左一堆街坊

8.5荃灣完全唔可以作參考用，因為遍地開花，完全無狗理，係後尾d示威者去圍新界南總對家先勉強湊隊狗出黎放tg。

地形重點：

重點一、荃灣天橋好撚重要，一旦比狗清左天橋：
A. 所有rb如同虛設，逃生路線非常危險，狗狗可以一路睇住你走一路進行圍捕
B. 天橋範圍太廣太長，記者影唔曬，高空開槍都無人知（上環起碼有記者影到）
C. 封左橋同封左荃灣地鐵站無分別

重點二、眾安街二坡坊果頭算係荃灣無天橋既地方，不過有黑社會

重點三、荃灣仲有個西鐵站，不過因為近海皮，如果狗鐵封左荃灣西，地形極不利

重點四、荃灣有兩個狗屋，一個響愉景，一個大窩口（新界南總），危險勿近。

結論：

個人建議拿拿林行完就搭車去春袋算

以上純粹個人見解，僅供參考

721 811

街坊守天橋

push
唔好只睇路戰
要睇埋天橋戰
佔高點

光復香港，時代革命

武力、資訊、組織力完全唔對等

天橋戰未贏過

無論你有幾多萬人，響天橋口，得5-6個可以企最前

去春袋

推

成日幻想如果成班狗窒晒係天橋到。。用火魔法會點

push

遊完入春袋

推
黑社會斬人無仇報